好好學習 努力賺錢

今朝食早餐，見到隻杯咁樣

究竟個英文真心定假膠

簡體字
解釋咗